睇完套乜代宗師

睇到嬲 比人話人血饅頭完全駁唔到
黃子華演技睇到想嘔 又配音
個劇本同tvb果d唔知有咩分別
笑位衰撚過王晶d爛gag
黃子華 我真係屌你老母
話拍比香港人睇 拍比廢佬果班睇啊？
點睇都係合拍片似過唔到大陸審批啫
見到成班大陸人樣茄哩啡 想作嘔
夾硬講句be water 但又唔撚關劇情事
要我比錢睇套冇表過態既爛片喺度假笑
出面手足比黑警濫捕 繼續失蹤冇可疑
真心 做唔出 留返d錢捐比手足 星火
都好撚過比佢人血饅頭
仲要間接益戲院 （近乎全線戲院都藍）
依家風向撐黃入場支持 最後個個中伏
一諗起就真係屌你老母好撚嬲

見到出面有個post講一蚊雞保鑣質素會唔會睇
我都想係一蚊雞保鑣質素
但係屌你老味依家完全係tvb+ 王晶 李力持 質素

你點睇的？

自由市場 我就5會睇 有獨立思考 自己諗下係咪應該睇

極少量劇透

見撚到仲要抄幾個周星馳以前啲電影橋段
屌你老味又致敬啊 抄撚完都係咁撚嘔心 笑唔撚出啊
如果你套戲 暗串下啲六個月呢 黑警做嘅所有嘢
我當你黑色幽默都好呀 含淚都起碼識笑一笑呀
屌你老母你畀啲tvb 愛回家啲質素我
同我講你想拍畀依家既香港人睇？！
我屌你老母啦 你嘅香港人係藍絲廢佬呀？！
我睇bob叔開live嗰一粒鐘都好笑過你成套垃圾戲兩粒鐘啦

我都想知

小心啊 有劇透既 屌

首映有冇機會

見到新聞有人包場睇支持下 撐黃 真係火撚滾

你點睇的

咁快？？

唔記得轉account?

真心 我自己建議你地睇完我呢個post 停一停 諗一諗
得第一批中完伏 講返咩一回事 先再諗入唔入場支持都未遲
我就睇撚完 火撚滾 捐錢比手足 好撚過 比人血饅頭
反正實有一班和理非 狗衝搶住入場打卡扮黃嗌支持撐黃既

我自己置頂既 費事畀人話劇透

五毛 block

1月23日上映
今日1月21日晨早流流6點鐘開po jm9

係既係既 五毛洗撚講咁多畀你聽

想帶風向都做下功課好無

用下腦啦
咩人可以係呢個鐘數喺戲院睇戲呀
懶醒

係囉 你呀

要支持垃圾電影唔阻你
22號慢慢入場享受
要我畀錢睇 人血饅頭 我睇（G殺）唔撚好

即刻買飛入場睇啦 屌你老母柒頭
即刻網上買飛cap埋圖上嚟
唔買證柒頭

係戲院做 係有得試片的

大家再等下影評才决定

其實諗下已經知呢套垃圾嚟
近十年港產出品 必屬垃圾

咁套戲講咩，我唔怕劇透？

唔好爆響口啦*你
啲傻鳩冇腦 冇落台階架

今日一場都無
之前你點睇的

柒頭 望上面啦 *你老母 柄埋一邊收嗲啦

我一句總結講埋佢
唔好急住入場 等睇優先場嗰班人 睇完講返影評
再考慮值唔值得入場睇啦
*你老母根本同 家有喜事 同一level

垃圾 你又試片又包場jm9

我撚有話自己包場 擘撚大隻屎眼 睇清楚啦

咁講真 樓豬都算係中立
你地要支持的 咪支持
係到嘈黎做咩

啱聽呀 肥佬黎呢鋪我撐你啊

無聊到。。。

傻仔先會睇

大把黃色經濟可以撐
唔覺得一定要黃子華先代表到經濟區既存活
我地幾時都唔需要大台，我地要既都唔係為聲勢既假團結

其實每套戲正式上之前，都有啲場係無公開賣飛

其實都有好多小品本土 港產片優質
只係根本冇人知道 上畫幾日冇人睇 逼住落畫啫
所以如果呢套垃圾都可以 高票房收得嘅話 我真係cls 接受唔到
或者 為所謂嘅民意含淚

想入場支持既咪照支持
唔睇留返錢用黎幫手足又得姐

我今日睇到個預告....um 樓主我明你

呢個真 所以諗返琴日bob叔開live講 要入場撐黃子華
當我依家睇完 我真係好撚嬲 成件事錯曬

無咩所謂，高層唔理你
利申 Edko前老屎忽

終於有人明我喇

可能佢仲開心添 見我踩黃子華

終於有人衰過達哥

睇完bob叔live本身都打算支持
但睇完個預告 我真係睇到r哂頭
所以我都係決定將買飛果100蚊捐埋俾隔離po眾籌緊既手足

好似有人好驚套戲高收，好怕出現奇蹟，變成新聞。講真，如果勁好睇，點都高收，就係套戲本身好難高收，如果咁都高收，先係新聞。大家明未？加油呀。

有幾幕我真係諗起 達哥 嗰種老尷樣 加 笑話 頂唔撚緊

Lm

加油...加油...

黃子華d 片冇乜戲劇原素，走唔開棟篤笑模樣

笑死
成班人放重點係點解可以早啲睇到套戲
係咪唔知好多呢行既人有優先場之類

Btw 好冇睇就由觀眾自己定奪啦

Cls

而家打正旗號寫住光復香港呀？如果真擺明係屎，睬你都on9啦，就好似就算係黃都只係有張面試入場券，人地請唔請你仲要睇面試

五毛又帶風向 睇嚟你哋好驚黃色經濟圈會成功喎

即係原本格局係合拍片，但大陸唔批，太垃圾又無人投資

完全同意
利申 睇咗

睇戲同捐星火唔可以一齊做架咩
又唔係叫你兩揀一

咁撚臭串嘅呢條撚樣

咁你又咪撚一碌鳩打曬一船人
賀歲片垃圾姐

五毛急到係咁喪踩喪推自己嘅垃圾post

我想睇心悠

真係有人好驚套戲高收，帶風向。

求下大家將入戲院嘅錢用喺更有意義嘅地方

依家好似唔講品質 只要黃既就要幫 啲野幾難食 服務西都要去

見到女主角已唔想睇

唔準話唔好睇呀

唔緊要啦 之後我每日都要含淚陪你哋睇

記住去黃戲院啊

有無例子可以舉出嚟反駁我

解釋下點樣可以？

一念無名

點五步

乜代宗師比起棟篤特工，邊套好睇啲，差幾遠？

入唔入場自行決定啦
少少野都話人 人血饅頭

我睇完再俾意見你
轉頭買飛

白撚痴，第一，我無話唔好入場，我係話如果真係爛，咁睇乜鳩？第二，你個邏輯真係無撚敵，佢有無直講光復香港？乜撚都無，剩係話賣樓，咁都要盲撐，你真係好撚醒，世事都被你看透

依幅幾有氣勢，心悠d打戲拍得有冇拳拳到肉嘅實感？有冇咩深刻嘅對白？睇完套戲有冇無咩信息比到你？thx

其實黃子華都59歲了,仲老過劉華,今年過埋生日有得2蚊搭車TIM喇.佢D思想似廢老係可以理解嘅,因為佢真係老人黎.

正 見到呢個Post 更加想睇

都係個句 睇唔睇係個人選擇

棟篤特工起碼有D位我都識笑下

真心 睇完上黎評下 都想聽大家意見~

連未上影都睇到? 包場定首影?

樓主又話自己睇戲， 睇到嬲
又話留返d錢捐比手足星火
屌人做人血饅頭， 但樓主又做， 人格分裂?

一邊咁有誠意睇首場做人血饅頭講影評， 另一邊又話捐星火
咁離奇大話都正評比負評多

其實每個人都有自己標準，支唔支持黃子華都係識隨專便

心悠 打得都算有板有眼架都 睇到有落足心機操練過既
但個特登曬黑 同個 look 好似大媽

樓主你咁樣講一講 到時黃子華又親自拍條片回應

自己睇23#句留言

其實樓主一係等開畫先開post
一係講明自己點睇，想信都難，我有朋友做過戲院確實試過夜晚一班人一齊偷睇新戲，講出嚟又冇死

傻咗?
人乜血饅頭
冇錯係本土製作
但從來人地都冇話過撐抗爭
你地自己捧人丄神台咋傻鳩

信息真係睇唔到 所以先咁嬲
睇到結局前都渣住個信念 心諗比D得著我啊
最後真係無 結局仲要好爛

收出喇子華神

#24先啱，sor

樓主死傻鳩一廂情願捧人上神台後屌人食人血饅頭

不服來辯

睇到正評數就知連燈仔冇思辨能力

幾十蚊張飛都比唔起？

明知係爛片我都睇呀你足咩？

真正人血饅頭

我就幾十蚊純撐黃子華

係咁

projectionist 試片唔係兩手fing fing坐喺度睇戲㗎喎
你唔駛其他嘢嘅？
下次做好功課先上嚟扮啦

黃子華有講過光復香港咩

真啊 盲目咁撐同藍屍撐共撐狗 有咩分別
上面有位巴打話港產片垃圾
真心問下 你知道上年有幾多套港產片 講唔講到戲名
其實有好多本土小品 都唔錯 但又有幾多香港人會入埸支持下?

其實早一個星期
屯門巴倫紐都有幾場優先場任睇
所以有人睇左唔出奇

黃子華外號票房毒藥
再加佢本人自編自導自演

點會唔扑直

無所謂, 子華神做過街老鼠. 屌, 唔表態可以做中立撚可以入黃圈

負評 留名等binc

大撚把啦，你重要講到近十年，《十年》已經係啦
(純粹我覺得比較好睇啫唉：)
《殭屍》(2013)
《十年》(2015)
《點五步》(2016)
《一念無明》(2017)
《大樂師・為愛配樂》(2017)
《G殺》(2018)
《淪落人》(2018)
《逆流大叔》(2018)
《非同凡響》(2018)
《翠絲》(2018)
今年又有堆《叔・叔》、《金都》、《幻愛》

同家有喜事同一level仲唔值得入場睇？

其實而家擺到明係要造神
呢套戲票房=黃色經濟圈係電影業既potential
收得好係會吸引人加入黃色經濟圈 推廣黃色經濟圈
入場睇d錢可以當係promote 黃色經濟圈/當放係marketing方面既投資
日撚日屌d 奶共偽人 又唔支持本土 搵撚人拍本土戲俾你睇咩
再係咁屌 遲d你淨係得葉問睇唔好問點解
入去睇都係各有各做姐 唔睇咪唔睇囉 唔洗周街講既

食過既黃店多數都唔係咁好食 但一樣支持
我一定會入場支持 希望到時見到大家 同埋希望唔睇既手足唔好割我地呢班入場睇既人
利申：一早預咗係垃圾片

成日話曬錢入場睇 不如捐d錢出去
Why not both?

我想問宜家點撚樣人血饅頭

港產=人血饅頭?
拍比香港人=人血饅頭

黃色經濟圈就算有都比你班人搞彎曬

樓主又講， 仲要間接益戲院 （近乎全線戲院都藍）

咁我應該信佢係藍幫戲院打工
定人血饅頭比錢睇戲?

用下腦 人屌你又跟住屌
討論返個重點喇好嗎

有連登仔加持，
套戲應該過3千萬！

葉問4 深藍都過，偽黃點會唔過？

不如直接課金咪黃子華咪解決晒問題

bob叔上次live先話會睇黃子華
唔好放bob叔上檯啦
先唔話你點樣睇到
頂盡咪一舊水 你咁都付出唔到？
出面紅媒已經認為呢套叫“黃”戲
最後票房柒左 大家都柒
自己睇返bob叔個live先出聲啦

又優先場 又點點點

黑警比人踢爆嬲嬲豬？

理撚得佢係咪黃子華
總之中共㩒播就入場支持

藍天白雲
呢套我幾欣賞
第十二屆香港電影導演會年度大獎 - 最佳新演員 - 梁雍婷 獲獎
【藍天白雲．影評】年度最出色港產片之一 少女梁雍婷一鳴驚人

買左飛但我唔會入場

梗係買飛睇 《家有囍事2020》 啦
一家大細 又有黃百鳴呢個電影投資者
一定肯揼錢請明星做戲
睇星都值啦
仲有淡淡嘅手足血腥味

起呢個擋期 狗屎垃圾都有人睇
好似《賭城風雲3 》播到戲院都跪住同觀眾道歉
拍到垃圾咁都幾千萬票房

其實無必要支持子華 廢事又比太公民滙話黃色經濟圈湛入電影院 ⋯ 橫掂而家個個投資者都支持政府。

香港電影 得支共 同 小品制作(如： 十年）亦唔會再見到有電影從業員敢投《十年》一票嘅風骨

咁要睇新定舊

其實佢拍戲一向唔好睇唔係預左咩？
你買飛入場係咩心態先？期待套戲好睇你應該天真左d

我本身決定左唔睇
咁耐乜聲都無出過
C君結婚就識出席
上咉前出黎講幾句
首主題曲9up幾話鼓勵香港人？
仲要搵靠tvb搵食既人唱
我真係想笑

Push

R 匙頭黃色經濟圈同黃子華有咩關係

仲要搭爛片保證劉心悠

本身黃子華都諗住輸少當贏
家陣最開心係佢
除左佢班frd 重有咁撚多三唔識柒既人kol 吹風撐佢
自己係條片都唔敢講咁白 提都冇提班手足
成班就中哂招幫人連埋黃色經濟圈
唔睇就輸哂咁
依家佢今本立於不敗之地
真係cls
已經唔講佢電影既質素

態度正確 集資再叫佢拍返套正常D都好啊

佢近年d戲不嬲垃圾，對上果套賀歲片都係垃圾，不過同期無選擇之下先高收

棟篤特工直頭惡俗

咪撚柒啦5毛你 子華fans真係全部都垃圾黎

原來係垃圾戲院職員

飛尾？

民主社會，沒可能迫任何人表態。絕對同意；但在沉默大多數也要走出來為公義發聲時，我們期望一向暢談政治的黃子華多說一句，是否過份？

所以我更支持不怕封殺，勇於說出真話的各位，尤其是藝人更值得尊敬。你保持沉默？那是你的自由，所以我也有我的自由，選擇優先支持的一位。

今次這套《乜代宗師》，恕我找不到理由買飛入場，因為黃子華在這半年沒有為香港人講過半句；那可能不是你考慮的原因，但對我來說，絕對係。

唔呀

樓主要唔要睇下醫生

收皮啦賤種子華fans 好撚肉酸呀

唔理政見，順純個guts 100%本土都抵撐喇， 唔同你想套套都係合拍片無晒本土味先開心??

撐子華還撐子華
套片垃唔垃圾又係另一回事
咪抱咁大期望啦

真係有王晶 李力持質素先好

雖然依兩條友嘅政治意向同大家唔同，拍片質素仲每況愈下，但係其實好多出名嘅戲都係依兩條友拍

Btw，我齋睇預告都覺得好撚尷尬，唔知入唔入去好，但係黃子華嘅係幾乎無一次唔係伏

岩岩出未見到個po講又有兩間黃店要執 又燥
屌你老母 成班冇啦啦走去想connect 個斷線斷左半年既人 講到幾撚重要 幾撚偉大
黃店又未見過佢地走去咁關心
咁樣搞落去 深黃既死哂 班友重係度期望緊人地出聲
On撚799
十足十d偽善女權撚環保撚

又嚴格定義黃圈標準打稻草人

好，不過屌咪撚引支那01啦.....

乜兩個都撐有衝突咩？

只可以二選一？

撐多幾間都仲得

d子華fans識閪咩 佢地可能覺得做子華fans好似好有品味咁先跟風一齊迷 同d大陸狗一樣 乜撚都跟 乜撚都撐

樓主講， 仲要間接益戲院 （近乎全線戲院都藍）

但自己走去做藍絲幫戲院打工做人血饅頭
希望樓主盡快轉行辭職

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

唉屌 唔再討論啦

只求大家將資源用喺值得支持嘅人身上

支持樓主

有冇人可以總結係樓主係咪5毛
然後之後清一色拉

講緊個風向呀
你有冇見到出面好多人講去救黃店呀
人地為左場運動 少生意
顧全大體 唔上黎r人
真係有人去撐就唔撚洗執啦

賀歲片係垃圾架啦 但唔好埋末左港產片ma
上面人班屌我吹風乜乜柒柒5毛 我理撚得佢
我又無叫人唔好入埸睇 只係叫大家等睇優先場嗰班人
睇完講返影評 再考慮值唔值得入場睇 為大家好
你係咁吹風叫人睇呢套 我覺得係垃圾既電影
我除左真心希望你入埸欣賞 又唔會唔比你入埸支持既
只係想講有好多好黃好本土既電影好唔撚抵啫 屌

唔會睇呢套垃圾

要攞舊屎黎比都知咩料啦

睇預告都feel到陣柒味，好撚尷尬

屌你 買就唔好浪費啦 入埸睇下ma

好彩無興趣

行動唔係二選一

但資源係有限 即係錢
將啲錢拎去撐一間(無謂嘢)
就意味住你撐第二間嘅資本少咗

你諗下愈多人去撐啲優先度唔高嘅地方會有咩後果

其實睇個名就已經冇興趣
預左係呢啲質素
睇都係浪費自己時間
根本就係諗住大陸上
只係批唔到咁解

呢個真 bob叔都好笑過佢

如果黃子華公開講句「反對警暴，五大訴求，缺一不可」我就信佢係黃

你張飛尾呢 冇相證柒頭

車 我又無自己好高級 係佢自己擺自己出黎柒姐ma

其實今次輸佢咪由佢 黎緊大把真黃港產電影上啦 不過係唔係黃子華就小咗班人會打卡就得

不過見你講 撐多幾間都仲得

一定大把錢
得罪哂

支持

唔洗

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

hi ee人

都講埋 唔係本土
#1 成班大陸人樣茄哩啡 想作嘔

請各位「支持本土電影」撚支持本土電影

同意 我就唔會晒d無謂錢去睇黃子華 等其他真黃電影上先去支持下

鬼唔知好多出名嘅戲都係依兩條友拍
以前啊ma 依家呢

兩條預告都好似TVB節目巡禮，都預咗入去食屎

呢篇詳盡D ma

啱呀 其實係數學題姐

100蚊全哂一樣 分兩樣 分三樣 分四樣
係呀 可以同時做 咪分哂去啲無謂地方囉

請支持

支那01真係乜撚都有人寫，淨係facebook嗰堆專頁都廿鳩幾個，痴撚線。可想而知于品海幾多錢

係啊 我好撚垃圾架
咁你係唔係高級D 要聽你講先岩啊
你講野都幾藍屍口吻
"如果你屋企人藍 你黃是咪要離家出走?"

捐得星火個班點會連睇場戲既錢都冇

如果係廿幾年前套家有囍事level，抵睇呀

拉啦 無所謂架 唔用腦幫唔到你
但唔該用下眼望下我置頂講咩啦

講真睇過上一套棟篤特攻都知黃子華啲實力去到邊
有啲野真係勉強唔來
套棟篤特攻唔好笑之餘仲冇任何記憶點
難聽啲講句仲衰過讀電影嘅同學仔出嘅fyp
反而一蚊雞我睇完都仲有印象
仲好笑好多

我都明電影有佢自己嘅堅持
但除左棟篤笑
我覺得佢如果發展音樂嘅成就可能仲高過電影
咁又何必呢

入場睇囉咁你咪 傻鳩

#5 我睇bob叔開live嗰一粒鐘都好笑過你成套垃圾戲兩粒鐘啦

你話呢首？

定呢首？

音樂mean 到呢

柒頭 追post啦 係要死出黎柒 一個唔夠仲要黎多個

真

我會買飛，但冇興趣入場睇，廢時浪費幾個鐘

sorry for 1999, 我指資方係無內地資金依隻本土funding.

如果佢拍戲資金少，但質數一般ge,我自己會入場睇。 推動香港文化同電視業保存

同埋，如果有返工果啲，支拎黃子華唔會減底對黃色經濟圈既力度。 2樣野本身唔係2元對立。

點解話套戲唔掂都係五毛？

拍比香港人睇即係垃圾囉
因為口水佬放個屁都大把死忠讚香
都係個句，扮訓深潛撚收皮

唔撚係啊 唔好誤會

嗰套家有囍事已經就嚟三十年前

其實一蚊雞好撚正 好有feel
重點真係好笑ma

你點睇的?
我唔見有首影

問你有無睇bob叔live啊
睇套黃子華屌得大力過紅企

好似連狗

要撐囉d錢撐小店 / 捐撚左仲好喇 一開波講話經濟攬抄係盡量少消費 搞搞下唔知做咩係黃高調就要支持

緊係不灰鞋啦 屌你 依家睇返都笑到gapgap聲

屌你老母，唔屌你其他嘢凈係屌鳩你打粒星，星你老母男人老狗濕濕鳩鳩

佢係熱狗，搞分化

ok, 等我入場睇吓套戲
再comment 樓主意見

食黃店有時唔好味 衛生差 都食得閞心
睇戲唔好笑 冇內容 都睇得過癮

因為呢個叫黃色經濟圈呀
票房唔好會比5毛大做文章

透你老母啦，你唔係仲去睇呀？！

屌你 藍藍天空高掛我的夢 不知幾好聽

屌！認錯人

好睇肯定是良知

睇預告一定知爛硬 唔洗預我

數字唔好睇仲會影響民意

其實又唔可以咁講ge
佢拍戲明顯為追夢啦
你估佢自己唔知自己做咩會發大財咩
有種演員就係等一個啱ge角色就一炮而紅
但我覺得唔會係自編自導自演而係要有個識發輝佢ge百樂
我覺得余樂天同奸人堅都係好角色 好啱佢 可惜係電視劇
有冇人知果套咩非常公民佢演成點？

追post plz

黃子城唱歌係好睇過拍電影
依個事實黎

佢哋係咁
你應該屌返佢地 去藍院睇戲死全家
（黃院？有再叫我啦）

CLS仲睇

龍門冰室再唔好食，都唔會抗拒去食
因為真係深黃

黃子華套戲唔好睇，點解我仲要去睇?
有冇深黃人士答到我?

戲院分成好似6成

捐錢同睇戲冇抵觸 唔通你會食多餐飯就唔捐畀手足咩

補充
黃子華既戲，我唔會列入黃
但都唔會列佢係藍，好睇就值得支持
但唔好睇真係無咩可能比錢去撐垃圾，D錢可以做更有意義既野

P.S. 睇完終極預告已經知可以放棄

我都係咁話唔好睇咪出返黎話唔好睇囉
百幾蚊張飛跌都跌左

bob叔未睇緊係咁講啦 我咪聽左bob叔講睇左lo
我等睇bob叔睇完呢套 再開live屌呢套野
到時又有bob叔小劇埸睇 大家開心返晚

樓豬反華勢力上網邊到有得睇？支持子華

買咗飛先睇到哩個post

其實就算佢係手足，我都唔想睇，黃子華啲戲真心好xon9

惡撚到

屌你 頭先用語音ma ***********

口水佬死忠收皮啦
驚套戲高收？2020仲玩激將法？

睇完上黎講下影評

[黃色電影圈] 《幻愛》《叔·叔》《金都》獲香港電影評論學會大獎

一蚊雞保鏕但可惜當年無人入戲院睇

唔好緊張啦 唔駛咁心急喎

有冇葉問4形式嘅劇透
同大家講下有幾爛都好

btw樓豬未來人

藍天

其實你唔覺得你講既野 成件事好怪咩?...

屌你老母講句粗口又吞吞吐吐，想話人奶共又隱隱晦晦，直接啲啦

睇完上黎分享下

一定

好好好好睇
唔唔唔好睇
從來都係膠神化身既對決

真心
睇預告都好撚on9
唔會盲撐

左睇 右睇 上睇 下睇 都睇得出我係子華fans 啦下話

照睇啦

緊係啦警犬五毛
你地藍色經濟圈唔掂啦
點呀
話我屈狗黨 屈毛黨呀？？

睇預告感覺到係曾志偉以前同tvb拍果d賀年片質素

想訓 但越覆越亢奮

正啊

駁唔到

出去旺角行下都有葉問4劇透啦

依家連無插旗都爭住食

飛都買左, 睇完第一場再自行判斷。唔太識拍戲D時間, 但老老豆豆, 套野好似話舊年3月開始搞, 個ORIGINAL IDEA都估到黃唔到去邊。點都好啦, 場活動都7個月, 自行判斷4個字應該要入心了。

係咩，要睇過至知

唔通支持垃圾國產咩
支持真港產呀柒頭
又唔撚撐自己市場
冇錢賺冇BUGET 愈拍愈差
咪就係比你呢D仆街搞撚到惡性循環囉

搞到個個都可合拍/變國產

同家有喜事同level要仆入場睇喎

分化撚！
子華神絕對係黃
佢叫黃子華
樓都賣埋
我地黃色經濟唔可以衰比人睇

睇預告都feel到尷尬味
唔敢想像入場會點

你真係唔撚識㗎喎

都話唔係囉 屌你 2020啊

[黃色電影圈] 《幻愛》《叔·叔》《金都》獲香港電影評論學會大獎

見到咁撐港產片嘅人真係好

賺藍絲錢養黃店唔得?
成個政府都係仆街, 做政府工嘅醫務黃絲又要辭職?
你真係幾ON9

十年好睇喎
屌你個嘴

我屌左啲咩？我係話佢神邏輯呀，我有閪叫人咪入去呀，你話你aim for mkting, fine，但同好唔好睇係無關，唔通唔好睇又要認係好睇呀

捐就一早捐撚左啦，衝衝囝要過年，我無講過去睇就唔捐

入嚟睇到d盲反撚真係惡撚過狗
講一兩句就下下屌人老母

利申無諗住睇
但係d盲反撚好似故意挑起兩邊鬥爭咁

其實到底黃子華黃係邊
成日話以前點點點
仲有冇人記得佢句釣魚台係我哋嘅
咁都黃最多唔係藍囉
拜佢神嗰班真係

鱷魚皮

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

子華的新衣

你得100蚊 睇完場戲就冇錢捐星火？
咁你係咪捐星火捐到飯都唔使食呀

大中華膠

一班19當個口水佬神咁拜

佢棟篤笑係好勁，但其他根本都唔好睇

仲要唔黃，套戲本身就支港合拍片，然後一堆人話支持本土，真係onL9

空姐牛肉飯夠本土啦dllm

學返黃子華當年講嗰句：
你想拍一代宗師，我就拍一代中醫師你嘆吓。

當年黃子華就屌甄子丹食頭啖湯，而家你就食尾水，咪一樣咁可恥。

利申：廿年子華fans

唔好食 唔好睇
你咪同佢講要改善
而唔係咁樣做
大家食同睇 根本係理念

俾錢藍絲就話唔好啫, 賺藍絲錢都話唔得?

含撚睇算
當係放假燒下時間
同意樓豬講g殺呢type港產片先真正值得支持
但果陣又有幾多人肯入場睇

等睇連衛兵入黎屌鳩你

正解

每部戲正式上映前都有首映比行內人, 仲有堆非公開發售既優先場
隔住個MON 都聞到陣死淨把口既屁孩味

子華根本不嬲都係票房毒藥, 佢強項係棟篤笑呀

最收得果套上次棟篤特工係因為新年檔期對手太廢

樓主已得罪所有連登子華打手，快啲走

我就係為撐黃子華既

黃唔黃就其次（不過佢唔係藍就可以)

求劇透

其實黃子華跟本用唔到黃藍二分法去分
你可以話佢套戲係本地戲 佢自己話盡量本土製作
未睇我唔知內容點啦
但唔好拉去黃到
你想支持本土嘢咪去
你可以想支持黃子華 佢算係唔少香港人嘅政治啓蒙嘅
但唔好話佢黃

Btw,樓主get到首主題曲既隱喻未？

勁撚黃喎聽講

你話幻愛有2000萬就正

G殺都人血饅頭？

黃子華唔好話未出過半句聲，連手勢都無做過，你班黃絲咁樣屈鳩子華神係黃害到佢比中共迫害

如果個個逼住翻黃店 香港人大把人失業
你估香港有足夠黃店養得起咁多黃絲？
佢真係有病

話咗

屌

其實你哋班fans想睇咪睇，但咪撚話一個成場運動無表態嘅人好黃仲吹撚到套戲乜鳩黃圈試金石，道德綁架所有抗爭者(以及你哋偶像黃子華本人)得唔得？

咪臭係

戲都好多人講喇，我都係繼續講下唐叔大戲

一代粵劇大師唐滌生逝世六十周年紀念，兼略談五夜講場「時逢亂世唐滌生」

岩啊

夠做埋黎 逐一擊破

連登有愛

佢d戲不嬲屎，之前套乜q神探睇到訓，唔明邊個話佢好戲

唔走呀 打死都唔走 呢度我主場

未聽 有冇link

幻愛 好似好正咁

打個比喻啫 屌你

今年啲對手咪又係同一班人
全藍 + 垃圾on9片
所以睇子華都好正路
但建議子華唔好再拍片, 唔係次次都咁好彩, 總有一次會輸咗層樓

G殺係警世電影黎

應該會好收得

如此大陸過左審批你估條撚屌會出嚟咩，根本同王晶一樣想趁新年賺一筆，但事與願違咪扮慘囉，個d乜野be water可能都係後期改劇本加上去，冇理由無啦啦一句咁突兀

想睇咪睇囉

死蠢，你有無常識架大陸仔

有人話似Her

推

根本就係左膠自己打飛機

咁而家睇戲係咪必要呀? 必要到好似食飯咁 仲要係睇中立子華

我想帶出你可以同時做 但一舊錢 你用咗去A B咪用少咗囉
係呀 如果我食飯食咗好多錢 我咪捐比星火嘅錢咪少咗囉
我為咗捐 我可以食少啲 食平啲 或者食黃店
但求將啲錢用喺比較有用嘅地方

請問睇戲係企喺咩立場?
娛樂無問題娛樂無問題娛樂無問題 唔好拉去黃圈

咁刺激

根本97後就無屌過中共，為左錢乜都講得既垃圾

我覺得黃子華個角色係代表緊香港政府，不勝不敗不和，即係做左等於無做。

咩都假，同而家政府既行徑係一樣，雖然有功底，但係用錯曬方法應用，同香港既英殖優良背景好似，將一手好牌打爛。

最後主角醒覺，知道自己唔可以死守自己果套(捨棄黨背景) ，先可以贏得美人歸(民望)

btw 有幸睇過一次 中英街一號

果陣真係唔入肉唔痛 而家

只係記得啊澤 果時無入場g 持

佢上次收得係比面佢咋
左抄右抄拍到成pat屎咁 仲要自我感覺良好

其實歌詞本身無咩野

只係大家將自己感受投射落去

再講係黃既

不過我本身都會因為黃子華而入場睇

另外就要頂死藍色赤色電影

罰你重頭睇一次

有冇黃戲院呀冇我咩片都唔睇了

但我就係否定你呢樣野
我捐開5000就5000
唔會因為用左100蚊睇套戲就捐4900
你覺得你用多100蚊就會對手足貢獻少100蚊嘅
咁你咪唔好睇

樓主太賣力吊人套戲，大家要唸清楚喇

其實上左首映，行內人好多勁彈，
不過見黃子華費事出咁大聲

有道理， 咁所有明星返大陸搵人仔都好合理
大家齊齊拍合拍片， 都係賺藍絲錢， 中共錢

齊齊可以搬龍門

咩年代嘅tvb先
王晶啲片好壞參半啦

李力持導演過唐伯虎點秋香、食神、喜劇之王、國產凌凌漆、少林足球
幾乎都係港產片喜劇奠基神作
用李力持黎比喻係捧黃子華定踩黃子華

人地從來冇表態過，咩黃色經濟？唔好搞錯

可以呀 尊重選擇

我堅持將啲錢用喺最好/比較好嘅地方

行內人睇左啦
好多配音
根本解釋唔到點解請大陸演員

G殺好睇啊
最慘上年俾淪落人拎哂風頭

講真我話撐既
但真係睇完兩條預告都覺得伏味好重

黃咩色經濟圈
呢大半年無出過聲都黃 條底褲黃？
係咪一日為黃終身為黃？
至少佢話票房收益扣除成本捐一部分出去 咁就真係黃啦

套電影在深圳拍的，你都想像到取景，服裝，道具，臨時演員又幾多係來自大陸啦，係班死忠見到子華講本土又賣樓又剩，就覺得套電影黃到金，又吹雞黃色經濟圈要入場睇，可能子華心想：死遠啲啦，我都專登唔表態，靜靜地想食兩邊錢，點知有班人自作多情

乜代宗師 電影主題曲 「上善若水」by農夫

同埋子華正正就係你口中俾錢大陸賺，佢套電影在大陸拍架，賣左層樓的錢你想下有幾多消費在大陸

梗係啦

搏比人屌咩

大家有時間不妨入去跟廟祝學下野

講撚左唔會入場睇垃圾藍屍華既戲

真， 預告已經好大陣柒味

未睇，不過同意黃子華呢啲唔洗支持。

呢啲moment仲食黃圈錢都幾過份

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

套野連條trailer 都on9到頂唔到 一見到蝦頭個閪樣就忍唔住熄咗 攞$50去黃店食個飯好鳩過啦

同樣說話，黃店食物原材料大部分都係大陸攞貨，同樣俾錢大陸賺，全港黃店有幾多消費在大陸? 真係有分別嗎?

主要係意義問題， 支持香港人搞香港題材電影， 支持香港小店。
如果電影唔好睇， 影評差， 唔入場好合理
反對黃子華原因係人血饅頭， 大家係唔係諗錯方向?

聽日先首眏喎樓主

你食屎啦
點五步 淪落人 十年個d本土片睇過未呀

係撚佢fans咩
睇唔睇都係自己決定架啦，有咩錯?

雖然我係子華fans,但老實講，個預告見到專家dickson已經唔想睇仲未講我完全睇唔明個預告到底講左啲咩。
Btw,套戲嘅香港人同大陸人比例係幾比幾？

點解有人包場會覺得有問題?
葉問送飛又有無問題?

票收高咪自我感覺良好囉
睇預告已經覺伏，點解會有咁多人買飛入場

好睇是良知

其實我一路都唔明點解黃子華係黃
無錯佢一路啲棟篤笑都有暗寸支共
但好撚奇怪佢既然一向咁敢言
點解呢場運動佢一句聲都冇撚出過
之前最後一場棟篤笑又話乜尻最後一場
淨係門票都賺撚咗成億
咁依家呢？
錢又無撚捐過 又出返嚟拍戲
見到有人話不如一人買幾張戲飛就好笑

有朵你叫票房毒藥啦

你係分化撚？
黃色經濟圈要出名
一人買幾張，棒佢做票房第一
比人睇下黃色經濟圈威力

淪落人？
一念無明？

咁點證明你係
鳩吹我都識喇

我撐樓主
首映係1.14

笑撚死，唔吹奏套戲就係5毛，咁on9

人地做個行唔得咩

所有自己眼紅人地有錢搵
就會用人血饅頭來形容

Btw 我覺得樓主係串咗啲
但都算中立，抒發自己感受啫

十年？
大陸無得睇？

咁多負評啲人係咪冇腦

respect

支持樓主
香港獨立電影節
香港抗爭主題又無人睇

pish

唔岩聽就人身攻擊
你真係好低質

寒戰

上次套棟篤特工真係哂鳩哂曬我啲時間

唔係掛 仲諗住睇

利申 唔撚係fans
黃色經濟圈係一條戰線 我地想係呢方面試下做野
你地唔支持咪唔撚睇囉 係撚咁踩 叫人唔好睇做乜鳩
兄弟爬山各做各姐 我地叫人睇 你唔想睇咪唔撚好睇囉 又要反

再講佢套戲首歌 已經be 撚曬water 咁 你仲想佢點
唔係個個都要做到hkcc tmc 咁先叫黃
就算佢之前係藍 而家扮黃 講be water 都無任歡迎
呢個先係黃色經濟圈玩法 黃色經濟圈要擴大就唔好set 咁高條門檻
黃色經濟圈就係要將d 因為錢而藍既人變黃

另外在於個人立場 支持下本土有乜問題

藍屎華

傻閪先睇

等睇bob叔影評

睇完呢個post就知要allin撐子華
唔係講乜，但留意成個post，樓主連同個別五毛係度帶風向，一睇就知五毛年尾流流都要開工

之前大把宣揚本土味但文藝重既港產小制作
大家有無諗過去支持？
定次次要炒大到乜代同逆流咁
又要有大cast，又要有noise，又要有娛樂性先肯去？

不如再反省下點先係支持本土電影

同埋諗下點解要推乜代做黃戲代表
而唔係其他更有心既戲

佢做番棟篤笑算啦...拍戲佢真係唔掂

利申，而家已經推到唔撐乜代=比紅媒有位入
所以我都會去睇，同覺得要睇
但希望大家反思下以後點揀
係咪出下口術就要支持，而放棄默默做野既人

之前話唔想睇依套，想睇1917多D。結果比人負評

套野歸唔歸黃色經濟圈都值得商榷

如果你話要支持本土要睇 咁我希望你以同樣態度對待返其他有質素嘅港產片

[建立黃色電影圈] 最新港產片討論區(4) (叔叔/幻愛/金都）

呢三套電影都係今年電影評論學會推薦電影 叔叔仲要係最佳

幻愛個導演有份拍十年

＄

樓主仲未拎到張戲院staff card連id出嚟？

22號出既野21號睇左 樓主果然神通廣大

高登
我係中國人啊 Hi

所以高登係唔係藍

質素都未知就屌樓主
同盲粉有咩分別

等影評算

話係大陸拍呢個point根本on撚鳩，你去光時買野都冇辦法保證d野唔係made in china 啦

吓？連登仔一直都笑高登係紅登喎

上youtube 睇左佢咁多場棟篤笑
當還比佢

似係你驚套戲冇人睇
先回個咁肉酸嘅留言

快啲劇透，好想知劇情

有冇人劇透乜代宗師

點睇

學伍公子話齋 呢單野係我地造鳩黃子華做神
但佢擺撚到明就唔係黃啦 咁有咩意思？
我老閪都唔會睇 買口罩派街坊唔撚好？

睇離香港人睇戲taste唔同左
我仲停留緊係香港人鍾意睇低俗喜劇呢類戲既時侯

佢不嬲只係好鍾意拍戲既人
點解大家放咁高期望呢

我唔明樓主你心目中個黃色經濟圈係想點搞，但我心目中要既黃色經濟圈係，我唔理佢係偽黃又好，食人血饅頭又好。 最最最重要既一點係:我要成個地圖都黃色阿！！！

幫推

咁你收皮啦

撐你，其實睇唔睇邊套個人選擇嚟啫
利申：睇咗1917同小婦人，會睇埋乜代宗師，因為套嘢肯定唔會俾人放上網，Miss咗可能依世都唔會知道有幾爛

個人選擇
我自己就唔會睇既

黃色經濟圈唔包括無名小卒架手足

話知你黃到發光喇

雞寶台一定有

黃子華經濟圈

自己整個圈供養佢算啦

傻仔先睇
上次佢套棟篤特工戇鳩到震

講真 睇戲名已經唔想入場

agger

唔好On9啦
識人做某Imax院，試片時普通員工打完卡收工可以睇哂成套戲添呀
邊個話要機房先睇得？

幫藍店打工就藍，咁黃絲大部分人尤其高薪厚職嘅人都要辭職喎？有邊間銀行大公司唔奶中唔親政府？做戲院先會倒戲院米呀，唔係做呢行就唔好衝出嚟柒啦兒登仔

原來唔好睇
咁買完飛唔睇 慳返兩個鐘

唔好玩啦，成件事根本只係想食合拍片資金，點知遇正中國影視業寒冬，大部分戲都唔出批文而拍唔成，子華先自己貼錢拍咋。根本套戲由頭到尾都唔關香港人事，香港人只係 condom，冇得拍合拍片先扮本土

其實睇trailer都知咩質素

咁你會唔會入場支持幻愛呀？唔會就收皮啦

逆流大叔都笑到嘅

嚦咕嚦咕新年財

藍子華

你只不過係個投機者，投香港人所好玩政治抽水姐

特工我已經瞓咗半場

呢堆全部睇晒

我鍾意黃子華咪入場睇
佢拍家有喜事我都會睇

睇到預告已經覺得衰過一蚊雞

唔係話黃唔黃而決定睇唔睇
係純粹睇黃子華，就算你話垃圾都會照睇

Agreed and blocked him

其實佢真係老喇，對上啲棟篤笑都已經唔好笑

唔係掛棟篤特工已經好垃圾

一蚊雞保鑣好好睇喎

5 cents pull

無計
有黃絲同黃豬之分

唔好意思 冇follow 開
借問聲黃子華有表態係黃
點解好似好多人想睇

三夫。。。叫唔叫好睇？
劇情 ok la 唔特別好
但女主角 演技

首主題曲有「be water」

鐵證如山

棟篤特工係我人生中睇過最垃圾嘅戲之一
好少睇戲睇到爆粗

都認同你 隱喻係咁話都唔錯
但真係拍得好撚差 我自己真係頂唔撚緊tvb質素
要撐呢d 叫我做藍屍無咩分別

黃子華唔係葉問，連登仔愈反愈多嗲洗post反而愈多人睇

呢套都唔錯 黑白片 去到最後彩色 幾欣賞

如果係咁既話 真心感謝你

真 停一停 諗一諗

估到 要讚一早吹風 個個出post 打卡 話頂呱呱啦 班香港偽人

票房毒藥你估浪得虛名咩。

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

講得就講依家果隻垃圾級ma

黃子華同周星馳一樣, 最多只係可以base on 人哋個劇本, 加啲自己風格, 爆下肚加啲自己嘅gag落去
叫佢哋original度個劇本同拍套劇根本食得屎
(雖然拎黃同周相提並論 太侮辱周)

你冇睇過G殺？

咁差唯有唔睇。。。

賺中共錢唔係問題, 大家公平, 一買一賣
問題係你跪唔跪啫
例子: 波特王
唔好偷換概念

咪就係比喻先係問題囉
咁你意思係 G殺係人血饅頭？定係G殺係垃圾電影？

G殺我比狗睇 狗都話唔睇

岩啊 中意開tvb質素既朋友 值得入場支持下

咁我放返個重點係 話套戲垃圾 唔值得支持
我抱好大期望咁去欣賞 （唔撚講政治喇）
純粹係電影角度出法 左睇右睇點睇都係垃圾
我睇完就好嬲 就出post屌套野垃圾
你認同嗎？

只係幾個場面 大陸茄哩啡 但見到都唔開胃囉

睇哂
G殺我比屋企隻狗睇，隻狗都唔想睇
編導可以收一收皮先唔該

諗一諗你個問題邊度出咗問題
黃子華 有冇表態話自己 黃？
黃店食店包場 原意係想請人睇戲 定係想撐黃？
大家討論下 思考下

個post 重點唔係呢樣
唔需要同你解釋咁多
仲係要死出嚟柒既問點解
唔該追下post
知道左點解就收嗲柄埋一邊

其實我份人本身唔係咁串
你可以留意下 我咩時間睇完呢套戲
仲要嬲到要出post屌套野垃圾
你可以想像下我 經歷過啲咩 咁大轉變

咁mean

支持啊

做完啦

完全諗同， 黃子華票房毒藥
棟篤笑就係佢強項， 拍片就真係差爆

佢適合做演員，講talk show, 但唔適合自編自導自演

冇所謂啦 我都慣咗 我老母都成日指責我
但係一同佢討論 佢又冇point嘅
跟住係咁話我 垃圾 廢青 曱甴 冇大志
女朋友都屌我冇上進心飛埋我
我真係好垃圾
不過我就係鍾意我份工 鍾意電影 吹咩

係既 支持下 睇完上黎分享下

想睇一代中醫師多啲屌佢專心拍鳩片咪算

希望bob叔睇完個post唔好屌我
我都好想睇波叔影評 小劇場

真 入場支持下睇完上嚟傾下討論下

bob叔講啲野都係大眾想聽嗰啲
到時劣評如潮佢都唔會點死撐

咪臭係
介紹返 家和萬事驚
雖然未至話好好睇
但裏面每分鐘都講緊香港好撚多cls社會問題
認同請畀like

1917 要當佢藝術片咁欣賞
千祈唔好當戰爭劇情片咁睇 會仆直

條trailer低質到不了，仲受多粒幾鐘，唔係嘛

巴打辛苦曬
到呢一刻 仲要強調撐高調 （唔知係咪黃）
不如要撐就撐埋其他香港本土黃電影啦
唔好同我講自己幾高尚要推民意所以去盲目撐
果班人同我講下你呢幾年 睇咗幾多套本土港產片
噏到幾個戲名當你贏 都唔理你有冇睇喇唉

yo

咪臭係lo

每個人都有自己興趣同嗜好， 做一個平凡的人
無話對錯， 最緊要開心， 唔好令未來的自己後悔就得

巴打

態度正確 睇完都未遲ma

態度正確 起碼笑得出

成個電影業比你搞彎曬

追post 啦 第一頁有喇 懶豬

樓主走先，我頂

咁又唔係低俗喜劇 嗰種低俗我都笑得出
但今次係愛回家喎 巴打

mean應一應 但事實

我都認同你 不過我唔想盲目呀巴打 我唔想對自己良心唔住啊 屌

嘩咁串嘅

兩套都正 我都睇曬

推 講得好

好衰

我都係雞寶台手足啊 屌你

係我冇做好功課啫 我唔啱

真 踩完港產片 成個人都高質啲

我都唔知係唔係 不過好似lo

你鍾意嘅係商業片 我鍾意嘅係文藝片
大家鍾意嘅範疇都唔同 冇咩好嘈

支持 態度正確

屌你 一蚊雞保鑣 好睇囉

認同請分享

aggre aggre

係既係既

唔知邊個post有人講過，決定咩人事物黃唔黃係睇兒登仔心情，你睇下時事臺就知

唔好咁mean啦 但事實

黃子華都係算吧啦，做電影唔適合你

你要成個地圖黃色，擺件綠色入去做乜鳩

我琴晚一路睇一路爆粗 屌 以為自己黐撚咗線

其實黃子華咁多年戲係點 大家心照
電視劇都係靠人劇本好渣

細細聲講 裏面有幾個周星馳所謂既（致敬）位

都話打比喻啊 屌你
成日錯重點做咩呢
成日執著人血饅頭

放心 我冇跪

洗少少錢帶風向

要畀錢睇嘅話 就算G殺係人血饅頭我都入場支持 因為高質
啱聽未 係要畫公仔畫出腸

真心我覺得佢拍啲鳩片可能仲好睇
係要拍到tvb level 想吸納大眾低質口味
你畀番一蚊雞保鑣質素我 我都支持下啊

多謝你

咁唔可以咁比㗎嘛
每套戲都有佢值得欣賞嘅地方㗎嘛
不過可能你嘅心態 類似
聽咗萬元耳機聽唔返幾百蚊耳機
不過你開啲唔好太執著有時你會發現到啲新嘢 值得你去欣賞

將睇戲嘅錢捐比而家情況危急嘅手足/記者好過啦

[又話建立黃色電影圈] 叔叔、幻愛、金都呢3部本土戲拎獎冇人理

黃子華啲戲都預咗
咪當比百幾頂下風向

垃圾劇

1. 你點睇的

2. 爛片都唔割 吹咩

追曬post先好同我講野啦
問問問 你咪得lo 屌你
我有叫你割咩 割d咩 有咩比你割
你連割緊邊塊席都唔知呀 柒頭

你咪睇lo

咩臭係
IMAX 1917散場 都有On9睇唔明話垃圾嘥錢

香港大把呢啲人 不意外

識得去IMAX睇1917
竟然唔知乜原因解究點解要去睇IMAX
定係以為IMAX貴啲高級啲打卡都型啲串啲？

real 第一場入去睇 有個人大大聲講好人無好報。。

心諗 軍事戲啊大佬 你jm9

btw 1917好睇到 我呢啲唔會睇兩次既人（joker 我都只係入場一次） 都入場兩次 真心推介 (自) (sry for1999)

睇戲又好 小說演講對話都好,
除咗睇畫面對白 ,識睇一定諗埋點解咁講/直定曲/點樣講法/幾時講咩...
.: 100人有100個睇法又如何

利申 我都唔識 平時都係百老匯

樓主可以講解下？

只係睇電影back ground 都大把野睇

遑論其他

1. Joker 第三四次仲睇到新野

2. 1917 WWII expect happy ending

睇呢套不如支持真本土電影

[黃色電影圈] 《幻愛》《叔·叔》《金都》獲香港電影評論學會大獎

其實封面圖都解釋咗 畀你估下

畫面大左？

左邊1917就有黑mon 右邊就full screen

睇多啲畫面 如果你去普通戲院睇正常會cut咗啲畫面
因為呢套戲 拍攝係用imax比例去拍
同Dunkirk差唔多
點解呢套1917比較建議imax睇
因為呢套戲重點 唔係畫面中間 好多細節位都係喺畫面嘅邊邊
所以

差唔多啦
咁當然你imax嘅話 佢本身 正規格都係高d既
光度顏色鮮豔度音效 都比好d既
當然音效最好就atmos既
不過1917 得71 所以睇imax就good fit la

講到我想放假三睇

不過都係一樣已經睇左兩之既戲 比較下 都係港產優先

態度正確

衝出黎柒...

而家屌唔到人含淚投票屌人含淚睇戲

黃子華姓黃 不用那麼細分
佢個名一早表咗態

黃子華幾時表過態？
宜家係擴大中立經濟圈呀屌

黃色藝人都冇job賺
黃子華憑咩有？

割咩啫？
人哋係中立經濟圈 你主動埋人堆咋
仲要FF係黃圈 食撚咗屎呀

5你老母

一念無明、淪落人、踏血尋梅

質素一般但有誠意，風格啲嘅有G殺

非同凡響、逆流大叔我自己唔太ok，但點都好過乜代

仲有嚟緊金都、叔叔、幻愛雖然唔係大製作，但都有誠意有故事，其實係你無睇姐，但Sorry囉，唔睇本地片唔會顯得你特別有品味

有一蚊雞質素一定入場睇

ok end of topic. 推返行動post未

打手po又呃到千幾正評，連登仔幾時驗下腦

真 我係你都驗下腦

中肯
果班大大聲話撐本土電影果d 上水答我未
指責之前比d啲建議先
一句咩五毛 咩吹風向
望下個頂置 先同我講嘢啦
睇嘢唔撚思考 仲要學埋老共 扣人帽子
屌

究竟你做緊乜鳩？明明睇戲優次有咁多渠道，個個一定同你班盲毛爭？

前幾日睇棟篤特工真係歎為觀止，套戲個核心猛咁屌毒撚同派呀譚校長串班示威者

黃子華出晒名票房毒藥唔係冇原因

你想離間佢同棟篤笑?

其實有首映的我由始至終不抱期望，上次齣棟篤喺now睇已經睇唔晒屌出嚟，就算佢係黃，都恕不奉陪，我寧願捐咗佢。唔盲撐，撐良心，但都崇優。

我中意俾錢入去訓

你聽日唔洗上班了

二坡坊啲舖貼張五大訴求缺一不可
大家都唔會當佢真黃
黃子華呢幾個月乜都冇講
唔好再老屈人哋係黃
佢係唔表態嘅中立L

上次棟篤特工已經好伏利申棟篤笑死忠

唔好啊 初戀情人就係我份工

棟篤特工真係笑唔出

成街戲院做緊優先場⋯⋯

poster抄John wick，內容抄星爺

黃子華做：惡搞、致敬

根本上次係俾面佢想佢一洗票房毒藥既壞名，幫佢還個心願先入場，
估唔到佢又嚟

咪撚推呢個post啦屌

逆流大叔完全唔得
淪落人真係好正

其實黃子華想拍有深度既戲，咪唔好拍賀歲片

拍賀歲片只係為搵錢，香港人放假無野做，咩狗屎垃圾都會睇

話樓主果班人去左邊

千幾個五毛正評
香港人唔配有子華，唔配有黃色經濟圈

大灣區值得擁有

係咪大陸合拍片來?

欣賞佢嘅熱誠係一件事。
人係冇可能完美。
問題係佢接受唔到自己唔識拍電影。

睇撚完你仲會唔會咁講

推 唔好買飛

戇鳩仔，比錢睇

大把黃店其實都係人血饅頭啦

黐撚線，一有人持相反意見就當打手/五毛，好似平時啲post話人帶風向咁

本身食黃店都講，好食是良知，黃得嚟但唔好食就寧願幫趁其他
咁點解套戲唔好睇都要夾硬睇？更何況套戲完全冇黃既成分喎

因為連登法庭判左黃子華係黃
唔睇佢套戲=唔撐黃色經濟圈

淨係睇預告片都知伏⋯⋯
我睇王晶會睇到燥，相信呢套都係

今日 公開上優先場 啦喎 大家快啲睇完上嚟 評一評

造神

其實有無人可以劇透下

好唔好睇真係睇個人口味
再爛嘅片都總會有人buy 百貨應百客
而家個爭論位係套戲食人血饅頭
如果真係好似樓豬咁講 成套戲睇唔出有任何構圖/立場係支持個運動嘅話 咁呢套戲就唔值得大家課金

期待緊今晚大家睇完上嚟嘅影評

我諗除去站係子華死忠既立場會入場睇之外，都唔應該入場睇子華都叫黃咁達哥咪黃到發紫

咁所以最後係好睇定唔好睇

我只能夠話 我睇完覺得唔好睇
唔代表全世界人立場

利申 二十年子華fan

我理q佢係咪黃係咪手足
佢主導拍嘅戲一定唔洗睇
已經唔係錢問題
時間唔係咁嘥

我都係子華fans呀 屌你

睇咗開頭少少，完全笑唔出。

喺戲院睇緊 live? 都上嚟覆post
不過專心睇埋佢先啦 睇完再上嚟講下

達哥唔理佢黃藍至少都識「一直關注事件」
子華就上晒岸咁唔理香港，就好似呢半年香港無事發生

基本上你純粹為質素而反王晶李力持的話
黃子華嘅電影無理由會睇

我唔係為反而反㗎
憑良心睇戲 好睇就好睇唔好睇就唔好睇

根據佢以往抽水式做法 佢會咁樣演繹

有日佢去到間餐廳食飯
枱上面鋪左塊令佢唔鐘意ge枱布 所以佢反對警布
而佢食ge餸係五大素球同埋碗缺一筆河

明呀
上年有人叫我睇棟篤特工
我唔睇被人話我偽fan
我真係無乜所謂，最緊要唔好浪費時間

前幾頁有個巴打都講咗
畀錢買張戲飛 係戲院拎手機出嚟開youtube睇佢棟篤笑算

黃子華個黃係黃色經濟圈個黃
套戲今年上 即係黃到發金(今)

所以就算無內容 甚至係爛片 都要g持黃色經濟圈
你再問就係呀sir熱狗五毛分化撚 係道帶風向

支持黃子華而入場 冇問題
支持香港電影而入場 都冇問題
但係因為佢係黃而入場就好有問題

黃生冇出過聲，收入又冇話係用嚟支持手足，點解會變咗係黃色經濟圈
講到黃絲就要撐，唔撐就係藍係五毛
真係堅on9

黃生只係個唔識拍電影但係發電影夢嘅人

你係咪熱狗 搞分化

巴打 夠中肯

其實我想講，人地返左大陸拍戲忙緊，上面又上唔到網，好難去關注香港囉
利申：我朋友有份幫手套戲，佢用香港網絡上網，10月1國慶前，我每日都有send 示威既野比佢，但佢電話出現亂碼同DL d 怪file 落黎（佢用三叔的）
好多野唔好睇咁表面

優先場
自己開個戲院app睇啦

1月23上
點解戲院有得睇既

因為戲院有優先場

我明你想表達d咩
但唔明你表達完 有咩意思？

完全唔關香港局勢事？

完全唔明點解佢係黃色經濟圈
話乜野以前棟篤笑串支共所以就要支持
成龍麟伯之前夠民主歌聲獻中華啦

我淨係知咁耐以黎一句聲都無出過，一上水就sell自己套戲
咁講達哥一直關注事件咪仲黃

要等大家睇完 評一評先知
可能小弟我 睇戲唔夠高深度

搞錯，差成咁嫁咩。。。

好似逆流大叔咁，好好睇，都應該洗唔到幾多錢，硬實力表現

我呢幾個月都無出過時事post成日話黃子華d戲唔好睇 又唔睇乜代宗師

係外國 d鬼佬叫我sir 所以我一定係呀sir

唔睇戲好合理
但食店好食係基本
要撐至少都要唔難食，龍門係好難食

估到會係咁
之前套棟篤神探都係藍

睇完
淨係想講
有冇人有舒琪電話？
我想親自打電話問候佢全家
咁撚樣都叫交到貨，
唔怪得舒琪撈咁耐都係咁嘅撚樣

黃子華d電影不嬲垃圾

睇左，係爛但係我想証明我地撐得起黃色經濟，做大個餅!

3.5/10

唔入場都預咗黃子華啲戲係垃圾㗎啦
不過估唔到套戲連少少暗示同表態都無
為咗撐所謂黃色經濟圈嘅就仲on9
你都講得好啱 點解咁睇唔開買飛入場呢?
不過希望多啲人睇到你篇嘢以免中伏啦

幫手推推post

講下影評先

認真？

大家分享下

認同呀
佢d飯真係好垃圾 難得支持黃店就變相要硬食垃圾
好Q後悔 以後都唔會幫襯
不過仲有大把唔介意食垃圾嘅同路人支持 我好佩服

唔好濫用人血饅頭呢四隻字得唔得好似D小學雞唔識中文夾硬塞落去好柒

唔好咁噁心啦 關黃色經濟咩事

舒琪呢d廢老嘅笑點同後生仔嘅笑點唔同都好正常吖

未食過飯但佢早餐好正喎

我點濫用？

認真，100蚊輸唔起？

其實本身有堆on9和理非話要入場支持 我已經覺得好反感啦
睇場戲就覺得自己好威威好齊心做咗好多嘢咁
想俾政府中共黑警藍絲笑死咩
不過要柒要消費喺乜嘢度係佢地嘅自由 我自己就點都唔會浪費時間金錢心機入場
所以亦唔想鬧佢地或者唱淡黃子黃
不過事實證明垃圾人配垃圾戲
睇完覺得無問題仲要俾啲掌聲自己嘅人都真係要反省吓

仲拍緊?

你真係撐本土電影就唔止100喇

其實你冇輸喎 無人話你輸喎

中肯

最早嗰幾場七點幾 點解冇人上黎講幾句

睇完套戲，再用追古mode 睇下呢條柒頭，就知佢係冇撚睇過套戲，真心笑撚左

快啲推post 等多啲人見到 入嚟分享下

我想講我睇完都唔知自己成場睇左啲咩
唔係唔想幫黃子華講好說話 但真係幫唔落
呢齣戲仲衰撚過上次拍個齣戲🤦🏻‍♂️

好睇？

真 最緊要自己睇完開心就好了

不過想問 點解起完的我底 可以從中知我冇睇過套戲呢

eg.
電影大部分場景都係現場收音.
黃子華對白絕大部分係現場收音.

配音既主要係深圳配角演員

個個fd睇完屌晒鬼 超劣

MK百記夜場

完場有一半人拍手掌, 一半人無反應

其實套戲想講乜野 睇完都唔知個主題係乜 一開始以為佢想拍武打片既笑片 中間無啦啦轉tone講愛情 一黎笑點唔好笑 劇情唔突出 直情係亂尻咁黎 四個字形容 九唔搭八 講到洗左咁多錢 好認真拍左套戲出黎 真係完全睇唔出認真在係邊 最尾個幕晒埋d錢用特技 都唔請多個編劇執下d劇情佢 我睇完第一個感覺就係 呢套戲又無大牌明星 但由劇情轉接 武打場面 笑位 完完全全係災難級 唔怪得黃子華要特登出黎拍條片想引多d和理非既fans去捧場 如果唔係純粹以電影角度 呢套戲一撚定仆到直一直

試下將套戲代入呢幾個月既事黎睇，將角色代入為中國、香港（香港政府）、香港人、英國、甚至有行會成員，睇下重新了唔了解得到個故事？

岩先睇完 個人認為係有 (不過有無呢家野好主觀

諗真
岩岩睇完優先場
覺得自己睇咗套垃圾...

叫佢上嚟分享下啦 我哋圍爐 取暖

歐錦棠：我唔使搞到賣樓去做舞台劇。

真係tvb劇情
有啲似果套勁抽福綠壽....

用呢套戲做文本，你有咩分析，
真心想知，
小弟見你好似好有高見咁，
不如分享吓？

點解要逼自己美化套戲
點解唔係佢要拍美化好d畀我睇
咁樣其實香港政府都 係畀中共威脅姐
情有可原

食藥啦ching

見到有人咁緊張話套戲好好睇到好多人支持，就知樓主會繼續畀人屌了

好想畀人屌 快啲入黎屌我

問心啦 不分黃藍既話
有幾多想睇子華拍既戲
咁如果要分顏色睇戲
子華係呢7個月算藍定黃？

雖然對佢係好撚失望
但係我都會買飛睇
純粹想睇下如果票房高收後子華會講啲咩

痴撚線, 我講過fact, 你一句叫我食藥?
我講緊19:40場.

時事臺已經單單打打咗幾日

咁齣戲有丁咁多係諷今嘅，馬家雷拳8百年歷史，只有頭五十年係堅的。
1949+50=1999，比多咗佢啦。利申，睇咗，古仔麻麻，講陳真由憎變同情變愛，有啲牽強。幾個配角有驚喜，eg 小鈴。7/10啦

你會想期待佢會講啲咩

我一向話一蚊雞係差片
但有好多連登仔唔同意

直至乜代宗師上映前
好多人先突然醒悟, 同意一蚊雞係差片

(同意乜代宗師水準跟一蚊雞差唔多)

多過一蚊雞 我依家睇番都笑
所以我會高分少少

睇完 我會選擇睇多次

第一次以子華fans 身份

第二次以黃既身份

利申 我有極曲線咁睇到一個叫既黃既點(不過似盲撐而搵point

sry for 1999

同時劇透佢有個位係影沖涼係好jeng 真係不斷去轉變

你食屎啦泛民狗

黃子華三個字真係撚到香港人透
完全睇唔出佢有咩鉅大貢獻

我睇完優先場，姑勿論子華黃定藍，佢既鏡頭同手法係比較少見既，如果你心想睇周星星，就唔該買返以前啲碟益王晶，或者上，youtube, yoku,果類睇啦.....

劇情就定律係黃子華電影果種有時淺白有時好深，有笑位有心噏位。

表達手法無流於形式同傳統，「關刀」真係夠膽舞咁耐。

好多野都出乎意料又有啲預左會發生。

作為賀年劇，點都好過睇家有喪事先啦

師兄 摩擦力

咁大獲

講乜都得 最緊要有立場

睇咗嘅人有無後悔唔將100蚊用喺更好嘅地方

屌、一蚊雞好睇喎、呢次咁伏?

睇黃子華都唔笑，死熱狗，拉！

但係咁樣有意思咩
好似林鄭 過咗幾個月 搞到咁大鑊
奶撚曬嘢先出嚟講 正式撤回條例啦

睇完
總結：真心只想撐子華既，就繼續入場撐（等指既係十幾年fans個隻） 如果只係因為立場/睇套戲既，我勸你唔好浪費2個鐘

睇完套戲我只有一個感受，就係套戲係黃子華拍黎溝劉心悠既
係啊，如果個個唔係黃子華，我頭20分鐘就已經直接離場
成套戲該長既地方短，該短既地方長
啲劇情係30年前既，衰撚過以前啲韓劇
每一個位我都預先諗，啊，如果之後係咁咁咁，應都好睇既
點知每次都係非常失望，每次都向更差既方向進發

除咗佢拍黎為左溝劉心悠之外，我諗唔到第個解釋

作為佢咁多年fans
真心既，子華不如你專心做棟篤笑啦......

上善若水，明就明。

be water，點都唔夠打都上擂台，寧硬食都堅持打到最後

天花滴嘅水可以凝聚埋一盤水照頭淋

我睇到嘅野好黃

唔好呀 我唔係架 我真係唔係架

你食屎啦分化狗

美國華府都叫香港人唔好內鬥, 你仲帶頸分化

BLOCKED

你收皮啦屌拍套垃圾出黎
又話暗示緊深黃要人埋單 傻撚左？

頭20分鐘嗰一刻我好明
好想走 但係我逼住要睇

家有喜事好好多

下 你搵達哥黎比都話講得通
搵林奠黎比
為拗而拗？

屌 我都係抱住你個種心態諗住佢 最後結局會大反轉
所以你諗下 晨早流流都要開post 屌 係有原因

你條受薪員工叫人唔好分化真係難聽過粗口
成班司徒華餘孽快d落地獄啦

又想帶風向

Ching嘅comment算公道
一定唔係好睇,但一定贏黃百鳴,葉念琛

覺得呢套同特工比又點

(我其實覺得特工某程度好過宗師同一蚊雞
特工係專業導演電影
宗師同一蚊雞係學生電影)

[url]以下內容十分劇透[url][url][url][url]馬飛龍=爛透既香港/政府
陳真=正義的香港人（勇武（因女角有台灣身份））
陳真呀爸=中國
陸永王苑之仲有個徒弟Dickson=行會/建制（亂教速成武功搞到自己肺炎拉斷筋）
馬飛龍老婆=英國（離左婚跟左法國歐洲人喇）
老婆個仔=BC/BNO港人
[/url][/url][/url][/url][/url]

唔錯既

王晶套戲扮李小龍

盲嘅都睇到黃

同我評分一樣

睇完，覺得都唔係咁差不過又唔會話好好睇。係有message比香港人，睇得出佢有俾心機去想拍一套好嘅戲，風格有啲似佢棟篤笑裏面嘅短片。同埋至少佢冇做謢旗手，其實今時今日如果佢唔想蝕錢嘅話，拍一套親共嘅片有幾難？我唔會同人講話套戲係黃而入去睇。你鍾意佢嘅風格自然覺得好睇唔鍾意嘅話幾黃都唔會好睇。

細細聲講 少少啦 唔係好多 少少啦

黃子華嘅人生就係
仆街->做棟篤笑->彈起->做自己想做嘅野->仆街->做棟篤笑......

所以呢套戲佢仆得越甘,復出做返棟篤笑嘅機會越大

咁達狗lo...

所以先講係極曲線同主觀
仲要頭盔埋
不過乜代宗師就乜代宗師

可能你睇既係乜代
佢睇就中師
我睇就黛鐘斯

王晶套戲, 極可能係今年賀歲片最好評之作

殘忍的事實，是《肥龍》的喜劇work，電影娛樂性十足，肥龍與女友的鬥氣戲有chemistry，演員（除王晶外）都活潑好玩。谷垣由武指出身，戲中的成龍式動作功夫武打，相當精采，丹爺假扮肥仔，但身形矯捷、快速、有勁，打起來比《葉問4》精采幾倍。你必須承認，這電影團隊由know-how、到技藝到認真程度，都值得尊重。團隊在戲中搭建了一個歌舞伎町街景，劇情寫到黑社會殺到，警察又包庇（日本黑警由竹中直人飾演），群毆場面可以由馬路打入餐廳，再打到街上，沿街燈爬上三樓，再在三樓天板上追逐跳躍。對打時，有人會被一腳踹飛，由簷蓬連撻幾下，墮到地面，很成龍。

這是傳統港產片的新時代呈現，好玩、也算好笑（戲中玩丹爺舊作Gag，影迷會大笑）、劇情密集，武打出色。王晶執導的戲都亂來，不大認真，但他監製的偶有佳作，2018年《大師兄》（同樣由谷垣做武指）劇情輕輕老套，但武打很精采，整體算不俗。

將港片傳統的是王晶等人，你覺得如何？你也得認了，知道大家相距多遠。即使是獨立電影人，也得知道自己的限制。

但若否認電影的認真用心，就不只是對自己不誠實。

用左邊有後悔

好撚勉強喎師傅

有道理

明明係as water 樓主fake

你覺得王晶果套點?

咁樣係好事黎
但我諗今次會大收

強調
睇子華係撐「本土」
而唔係撐「黃經圈」

樓主 我都支持你 但我真覺得有第二次同以黃既身份 既價值

建議你置頂樓上巴打comment

仲同我講本土係咪想畀我屌
自己爬文睇一睇前幾頁啦 唔該

頂置了

不灰鞋好撚正喎

咪臭係 依家睇返 都笑碌地

仲有另類曲線黃

我睇唔係黃既 就 ~罷藍（cls

［乜代宗師劇透］黃子華幾睇得起香港人

睇左既入黎討論下

本土都大把好過佢 仲要有啲真黃 你記得撐埋

[黃色電影圈] 《幻愛》《叔·叔》《金都》獲香港電影評論學會大獎

一蚊雞同乜代宗師
都係故事好有創意
但導演只有學生程度

反而. 特工故事爛
但導演起碼有專業水平

你睇多次啦
係800年得頭10年係堅
淨返個790年都係假啊....

巴打呢個代入
可以研究下

姐係咁
一舊屎 同一舊臭屎 同一pat爛屎比邊個香啲
我好難答
我都係開youtube loop返棟篤笑先

（少量劇透）覺唔覺子華嘅乜代宗師已經超越咗當年星爺嘅功夫？

不嬲有比機會達哥
係佢自己仲係「關注中」玩隱晦先搞成咁
同樣地黃子華套戲落咗佢仲係無立場
相信都係達哥下場

柒夠就死撚左去啦屌你老母,ON99沖出嚟,白鳩痴

永遠都係得我覆你

班本土撚就頭也不回走左

其實呢
佢個字幕一直都唔敢用be water，而且the virtues of water
連專家dickson都唔係講「be water my friend 」
認真既，唔好勉強去套立場俾佢
大家只係撐本土

一念無明 淪落人
正到仆街
就係你呢啲撚樣搞到香港電影業咁撚樣

頭5分鐘我以為佢想拍長版既旋風腿
心諗應該會好睇同有meaning
去到第20分鐘
我已經想走

嗱，我係唔想啲人盲目將佢變黃然後撐
睇黃子華同黃經圈係完全冇關係
我係覺得香港人係支持到香港人拍既野姐
但依套野...我唔會叫人入場睇
希望你睇返我上面個影評

好尷尬

心血來潮咪本土囉 屌

佢啲歌正過套戲

Btw 乜代首歌好撚屎，詞好曲廢

[黃色電影圈] 一句講哂 究竟黃子華套《乜代宗師》應唔應該懲罰

呢個PO既COMMENT 又幾有趣

真正電影人係唔會好似黃子華咁賤玩公關，成套戲垃圾到一個點冇insight冇意識，同tvb 八點一樣。
如果佢靚仔去日本做牛郞好過啦反正都係呃呃氹氹D錢送上鬥

你嘅影評我認同
但 “黃子華係撐本土”
好嘔心 呢句
睇下你嘅本土點定義
因為我一直都係講港本土電影

短片好睇過套戲十倍

幻想打飛機

唔洗理d 廣告po

呢個其實又係本土＝ＯＲ／＝黃戲既問題。。
不過黃戲＝本土 係正確 但本土＝黃戲 就唔同
另外仲有睇香港電影既ＱＵＡＬＩＴＹ
唔同一講係本土既七日鮮又要盲目支持

（打打下好似亂左

咁既態度做壞港產片啦，下下靠搵時薪一百蚊既職業打手洗版，就唔唸去點加強套戲既質素

熟悉既香港返黎喇

[劇透]黃子華"乜代宗師"隱喻，香港人要思考

呢個都係曲線 有趣

要代入抗爭感 我不如翻睇小丑

連劇情同畫面都處理唔好
點可能只問立場不問質素
就算佢入面玩唔同symbol點明示暗示政治立場都好，都改唔到成套戲本質上太差劣。

劇情鬆散，對白節拍奇怪，過場突兀，對白同演員生硬，行為動機不足，角色塑造欠奉，劇情舖排明顯冇節奏感，打戲唔好睇都算，作為喜劇，連笑位都唔算成功，上面講到有咩手法咁撚勁真心想賜教，老實講，無論係對白上嘅安排，抑或一個場景嘅笑點安排都好撚低手

唯一可幸之處係黃子華都明白喜劇係人生中黑暗面嘅反諷，但兩個角色嘅行為動機完全係推砌出嚟，絲毫感受唔到佢哋嘅爭扎，本來個劇本同畫面理應可以處理好好多，男女主角各自有動機去救贖自己，結果因為要用喜劇手法做串連而冇哂成件事，劇情放埋一邊，論喜劇，喜劇令到觀眾笑就叫成功，但係成套戲笑點嘅安排從節奏、笑話本身同表達手法都不濟，重覆又老套嘅笑話，難為哂一班好演員，就算農夫、蝦頭同周家怡演技點成熟都好，都救唔返咁爛嘅劇本同表達手法，四個字總結：慘不忍睹

如果班黃屍帶要睇好黃好本土嘅電影
香港其實有好多，唔使係到扮哂突然支持本土文化，好撚嘔心，如果真係支持嘅，獅子山上就唔會連落撚咗都冇人知

單問政治隱喻同表達手法，
我寧願睇多幾次三夫，都唔想睇多一次呢套戲
以戲論戲，至少三夫呢類先鋒電影明買明賣，完全唔理市場玩到盡，唔似呢套扮高手故弄玄虛，完全平衡唔到商業同編導個自我，淪為一堆有香港明星嘅場景，仲要係長達接近2個鐘。

anyway,
若然只問立場，結果只會導致劣幣驅逐良幣

我心目中既本土係=本地資金
冇中資涉及
而套戲目前的確係咁
我唔否認依套戲原本係想拎中資資金拍
亦唔否認佢用大陸臨記同場地
但我會定義做本土

黃色係=政治立場
即使老闆係大陸人，只要佢係黃，佢就係黃色經濟圈
兩個concept唔一樣

但我同時唔明依套野點解會係大陸過唔到審....
除左個上善若水同造假
我真係睇唔到有啲咩咁敏感

本身合拍片ma 過唔到大陸審批 突然本土？

除左都唔知講咩好
（如果唔係就＋）

今時唔同往日

高汁

夠中肯

真心愛回家仲好笑過佢
如果依套戲係以笑片角度出發 認真唔合格
利申子華fans

陳果係正嘅，例如香港製造。不過紅van真係

劇情鬆散

對白同演員生硬 劉心悠對白

打戲 還好 我ＴＡＫＥ ＣＡＲＥ 到

作為喜劇，連笑位都唔算成功 ＞ 又係好硬黎

反諷 ＞

喜劇令到觀眾笑就叫成功，但係成套戲笑點嘅安排從節奏、笑話本身同表達手法都不濟 ＞ 張力都好有問題 係打返場搵回聲譽 ＞ 愛情 ＆ 假亦真時真亦假

扮哂突然支持本土文化 ＞ 都係香港優先下既選擇 ＝／＝ 黃

三夫 ＞ 我真係唔識欣賞

結論 ＞ 大包圍～兄弟爬山

薑巴
以你懷舊取向
你會唔會入場睇

佢最後既ＣＧ 有無子華ＦＡＮＳ 可以曲線到黃

利申 完全唔明

鄉下仔 定 出世昏迷到2020
優先場、行內後期 呢啲都要問？

我將佢拍戲個印象繼續停留喺一蚊雞算，費事眼冤

如果你係一蚊雞ＳＴＡＮＤＡＲＤ
我建議你等大環境轉變先重睇 應該會更好
再唔係以ＣＵＬＴ片論就 當佢紅酒 釀佢十年八年

主體認同，黃子華刻意套立場上去都只係自欺欺人

伍公子講《乜代宗師》

又係喎多謝更正。
可能訓著咗

最大化乜代宗師恐嚇作用

成個ＬＩＨＫＧ 既ＰＯ有關套戲 真係好有趣

其實套戲大陸上唔上到畫啫？定係要問，會唔會上，幾時上？？

我而家 行下望下樓下 坐撚滿曬
黃子華大收lu

如果呢套爆場，我真係對香港呢D人失望，電影業搞到咁，就係受眾係低層次又要扮關心社會，卻一直冇了解過本土電影為何物，幾多symbolic meaning 都當垃圾，好笑就多人睇

望到有幾個玩緊手機已經
留意多一陣啲觀眾先

佢都得４０％收 (-埋左左戲院右右宣傳人工 應該 差唔多)
但又唔好唔抵佢 起碼佢搭得起雞棚
有強女女女 無焗賭 你情我願 真係

我當你個講法成立
始終作者已死，文本隨意詮釋
但係如果黃子華只係純粹想用喜劇做包裝玩政治隱喻，咁個成品未免太過低手同本未倒置

戲院或成最大贏家

我係睇曬

而家睇到搵位坐 佢身邊啲大陸 茄哩啡樣 真係

全部口型都係普通話

啱啱睇完優先場
我戲飛錢當跌咗 我屌你老母

演技： 主角個堆唔知佢做緊咩，好似做俾小朋友睇既劇咁 又誇張 又尷尬
劇情： 起承轉合=零， 好撚夾硬嚟，睇到一頭霧水
笑位：得農夫好笑
拍攝：我唔係pro 但屌有幾個畫面同轉接位睇到我以為係大學project present咁

大家 有人俾錢你都唔好去睇

睇完上嚟發洩下啦
唔緊要架 我會每日都陪緊大家睇

而家水向低流緊

屌咪撚提咩水向低流
大佬 佢真係講完就算
講完同劉心悠玩枕頭大戰 姐係點？

打緊台個陣
我自動FADE OUT曬

心悠 淫笑緊呀 樓下有對情侶即刻攬緊錫緊
好sweet sweet

真心唔明
水向低流

依家枕頭大戰緊 見到全場啲腳都喺度喐緊
有冇人類行為心理學大師解釋下

心郁郁都想埋堆一份

咀佢...嘴佢....咀佢 我想多謝陳真師傅

起歌

巴打好偉大

陪住各位集中唔到既觀眾捱呢兩粒鐘

例如？

無人覺得kiss嗰幕好嘔心？

都唔知想點

唔好睇又如何，我係要跌錢比黃圈呀，我理佢係咪扮黃，只要別人覺得他是黃，我就要比錢佢賺，誰叫香港人有錢就是任性呢

連登有愛

琴日嗰班你點睇的
屌鳩我五毛吹風向嗰啲上水未
等緊你哋 大大力屌柒我

認真定講笑？

一定係講笑呀，親

畀啲提示先得㗎大佬

乜野叫「如果班黃屍帶」呀?

有問題？

你五毛藍絲就返港人講地啦屌

你自認係忽然關心香港政治、本土文化
同行動流於網上討論、食吓黃店同睇吓黃戲
所謂將抗爭生活化、幾年投次票當做咗嘅
又冇approach又冇論述嘅大隻講「民主派」
如果你係咪認做黃屍帶囉 歡迎對號入座wor

今次被藍絲 唔係被熱狗

我係

欣賞你 至少肯認

事前放低心態既話我覺得合格啦
畢竟係賀歲檔期既電影

講真係因為youtube個預告太垃圾+呢個post樓主踩撚到一文不值 、我抱住入場食屎既心態
睇完感覺我知佢講緊乜 笑得出對我黎講已經合格

..

我諗大家從來只會見到藍絲五毛會用「黃屍」呢個字眼黎形容你所謂既呢班人
你要批評佢地無用無決心係港豬，我都略為理解，但將「黃」同「屍」結合在一齊，我就第一次見到自稱「被藍絲」既人會咁用
「黃絲帶」係源於佔中，你可以否定當年佔中既方法及成效，但你不能否認今日香港人程度不一既抗爭意識及精神，好大程度上就係當年佔中所開始呀

點解兒登叫兒登唔係冇原因

因為只有藍絲先會講得出「黃屍帶」呢個字眼

其實唔緊要嘅 每個人都有自己睇法
最緊要自己睇完套戲有得著啫

有冇邊啲笑位覺得好笑分享下

補充多句
我女朋友入場睇完
我再比預告佢睇 佢都唔知預告想點

睇唔明我講乜 咪問人地點解囉
唔撚柒用腦諗嘢 陣係識得指責 同藍屍狗官果班有撚分別咩

中段佢想追番劉心悠果d橋段老老套套但笑得出

但坦白講結尾睇落係好尷尬
黃子華根本係無可能打得贏劉心悠
但前面又set死左一定要打一場 仲話要子華贏
最後採用左慶歲片式濛混過關既方式...

是但啦 求奇啦
連登網上捉鬼計劃
扣帽子 網上批鬥 講一隻字都要咁
本土文化經濟圈 變 黃色批鬥圈 真係心很累
幫你講埋：鬧黃屍就係敵人 係鬼係藍絲係共諜

通常如果我想睇嗰套戲
我唔會睇預告 真係會好影響

屌你 改咗名既

你鍾意啦
大家網上討論咁高咁大，我唔認同你立場同字眼姐，無話批唔批鬥
但你顛到改埋名我都無你符

港豬係不關心政治只吃喝玩樂
黃屍：左膠形式主義抗爭、矯情、賣慘情、打卡、造神、不監察議員、不求甚解、立場先行、沒有計劃、不認清敵人、政治戀童癖、捉鬼

因為用咗一個黃圈唔鍾意嘅字，就被打成敵陣，而唔係睇一個人嘅論點、說話內容，呢個就係批鬥圈，個標準任意擺，唔係點會咁多黃店奶嘢

你話當年開始咗個抗爭意識，我都可以argue呢個symbol已經失效同變質，yellow ribbon淪為一班大隻講又淨係識係黃圈吃喝玩樂當抗爭嘅一群，2047大限係黃圈眼中係偽名題、區選唔關政制事又去選，咁樣嘅抗爭帶畀香港人係假嘅希望，將香港人蒙在鼓裡，你話我分化撚藍屍熱狗共諜咩都好，呢個係事實，而家係永續緊慘況。

講咗好多次，唔想再講，我淨係想傾吓戲，對唔住至高無上嘅黃絲大佬，我下次唔敢再用呢個禁語

樓主走先
呢度我頂住

未有人屌我共諜同阿sir
藍絲 五毛 熱狗
就嚟儲齊一套

黃圈人多 政治從來都係講人多 邊會講道理
點會唔批鬥 你都捉一隻字就以言入罪啦
雖然態度比較nice

用左就好似返校咁，不過似返校好定唔好唔敢講。

睇完19:10場 ...
我只可以講真係唔知做緊乜
完全無劇情性 ... 好夾硬黎
而且唔好笑 我真心覺得家有喜事可能仲好笑

岩岩睇完 不完美 有進步空間
要夾硬講邊度值得一讚既, 就係劉心悠既boxing skills, d hook同upper都打得好好. 故事主線既Overhead righhook都打得好好, 步法閃避都做得好pro

正如去龍門食飯. 我會話佢個c7晚市鐵板扒餐好大件, 份量好多. 你係咁問我佢地上菜速度, 食物質素, 員工醒唔醒, 乜乜柒柒既. 就過主啦

不割就係不割. 咁多意見 咁撚介意果一百幾十既. 我寧願你咪撚幫襯

咁至少個扒餐真係大份丫
咁套戲呢？就係你所講夾硬讚既位

再講個post就係講緊上菜速度 食物質素
你就走入黎話好大份
咁係咪你先應該要過主呢

係好明顯
講完哂put water into a cup. becomes the cup. put water into a teapot. becomes the teapot. water can flow or creep or drip or crash ... 最後都唔講be water 而講第2句野

我覺得佢做過年賀歲片係太浪費，片入面好多表達手法係好有技巧，例如漏水，fing關刀。

衰在要有賀歲片元素攪到成套片好弱智。

我最期待既畫面出現了

我當clut片咁睇，都ok的

踩同路人你真係連大陸狗都不如仲衰過d狗

先唔提佢係咪同路人啦

咁都叫踩咁成個連登應該八成都衰過大陸
老老實實睇你個reply問心你都覺得爛啦
咁你又算唔算踩同路人

關刀個位算幾有趣嘅
周家怡個位其實可以好好玩
但係佢個配樂實在太煩膠
唯一笑出聲係c君個句「 搭棚呀依家？」

成個高潮戲可以話係極難受，完全唔明做咩打咁耐，節奏冗長又唔分明

其實保留呢啲symbol
重寫個劇本 係可以寫得好好多
但唔會係喜劇+愛情線
就算係喜劇，都唔應該搞到個節奏同笑點安排咁差，賀歲一定要劣質合家歡喜劇真係香港定律

依種諷刺喜劇認真無賀歲元素，俾番d正常劇情可以好好睇。我睇到套戲明明係有料，但係好似專登玩膠咁。

睇咗22號晚，唔知叫唔叫優先場，總之就7:40分响嘉禾睇嘅；利申，子華fans，無論棟篤笑定電影都會入場支持，响呢套戲講話賣樓之前已決定要撐，無計啦fans係盲目。完場之後覺得... 棟篤特工都叫有位笑下，係真心笑，我真係算笑點好低嘅人，但今次呢套真係唔識欣賞，只可以話子華想講嘅訊息可能好多，但剪接生硬，成日有d鏡頭唔知影咗去邊咁，又唔知想代表乜；茄喱啡全部大陸人加後製配音好突兀，你話大陸廠景大d平d咁都可接受，但點解演員唔可以用返香港人先？用佢地嘅三流演技加配音會平d？然後個劇本、d對白、笑位，全部都好舊式又好流，唔想劇透，但笑唔出之餘仲娘到不斷起雞皮。預咗講完都無人信，以上係作為一個觀眾嘅感受，唔係專業；同埋黃色經濟圈我身體力行地撐緊，大家繼續入場支持都冇話唔好，只係真係唔好有期待。

的確，成套戲唔係冇可取之處，
由其個故事主線

但係都睇得出編劇功力真係唔掂，
橋就一大堆，但係就散落各地，
冇串連，同呈現方式真係老撚土到冇眼睇

想同你推介幾套有質素嘅港產片 希望你同樣會支持

[黃色電影圈] 《幻愛》《叔·叔》《金都》獲香港電影評論學會大獎

我覺得 因為個「乜」字 所以我會入去睇 佢跟本拍比香港人睇 其他國家鬼知個乜字點解咩 口語黎
大家加油 比人覺得我地香港人養得起香港人
明白會有矛盾 經濟圈仲未穩陣大家一齊慢慢努力
同埋佢都拍片講到咁 佢又唔係冇錢 唔會X難塊面做到咁黎搵人錢

睇你點兜

會買飛支持. 多謝巴打介紹

今日睇完，套戲好唔好睇我就唔識評論啦，
但睇戲嘅過程都有好多場口笑得好開心，無悶場！

如果從黃色經濟圈來講，大部份藝人都奶共，因為可以搵到食呀嘛！
我依家要做嘅係除咗抵制依班奶共仆街，就係要盡量幫唔奶共嘅人都可以生存。
令到更加多人知道，唔洗奶共都有生存空間！

愛情喜劇小品

屌你老母你真係弱撚智㗎啵，懶係醒嘅衝出嚟駁我呢句嘢問下人我呢句係點嚟？唔好柒到縮返老母閪度啦

優先場係22號？
BTW點解咁撚多你呢直必

其實係有啲人想質比佢食，佢都無叫你比佢食，所以最多憎啲厚此薄彼既人就夠，唔駛連佢本人都憎埋

其實我只會當普通一部電影對待
有興趣就去睇，睇完失望照屌
我覺得大家唔駛太過過份解讀話入邊點點鼓勵香港人

其實阿gem首電影主題曲仲明顯啦，不過啲人選擇性無視

誰在追 讓你我跑得狼狽
誰的嘴 把你我咬得自卑
誰判的罪 讓你我一直羞愧
別後退 是時候挺直脊椎
別理會 誰張牙舞爪亂吠
問心無愧 把謊言全都擊碎
決不能心灰 他們有一天會慚愧
我們天生像珍珠貝 高貴
曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water
曾被誤解的
Now walk on water
曾被汙衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water
都見慣 太多人欺負善意
不就範 就會被說成叛逆
別再退讓 告別懦弱的自己
絕不能失望 過去的痛只是短暫
此刻讓你我都勇敢 作戰
曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water
曾被誤解的
Now walk on water
曾被汙衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water
上帝讓你我經歷坎坷
只為把珍貴的玉彫刻
那最後的勝利是我們的
曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water
曾被誤解的
Now walk on water
曾被汙衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water

因為舊年睇完覺得浪費了時間同金錢
所以今年唔會去睇

我意思係話佢人血饅頭係過份咗，
如果有朋友親戚一定要睇無腦賀歲片應節既話，我點都會排佢係家有囍事2020之前，今次最大問題係有班人之前亳不留情攻擊其他藝人，結果自己食番回力標，佢個人本身無咩問題

同感

記者訪問佢條女係香港人，唔知點解都配音

睇完優先場
真係浪費時間同錢無劇情，唔好笑

劇透注意

無啦啦同心悠由仇人變SP，中間完全唔知咩事，醒番又勁Sweet咁，做乜鳩

好笑的話還好
水向低流
屌，我尋晚早d 訓好過

我仍然貫切對黃子華電影一路走來的態度

你俾個戶口我入45蚊早場錢 叫支持下香港電影我ok
但你叫我晒3個鐘 連搭車 去睇套爛片。。。
最低工資都37.5 x 3

sorry ... 真係爭d

睇完Trailer都知伏 至少拍到劉心悠幾正 收貨了

但係賀歲片呢D文化陋習 可唔可以早日收皮？真係好撚難頂

五藍共狗蛇

real

佢喜劇張力又唔大 對比又唔出黎
又有少少cult 片 同 棟篤笑 feel

如果好似樓上個巴打講 唔係呢個期上應該可以更好

eg 上年 icac 個套都係呢個time period 上 收得好 但佢都爛片黎（利申 無入場睇

巴打你又無錯

總括講下

可以講係所謂撐黃（子華）罷藍
撐黃？未必係。撐黃。子華係ok. 罷藍 都接受
畢竟你睇得一套就睇少左另一套
但套戲張力唔夠就帶唔出主題
女主同其他配角都ok/幾好 出到位
但係如果套野唔係呢個時間上可能會有另類睇法
不過預左係呢個時間上就要同人爭

仲有佢個trailer 主題 假亦真時乜都假
但同套戲最後變左講故步自封

如果係有高手spin 到兩樣野埋一齊就

正正係賀歲片檔先充斥住呢D弱智戲 呢個檔期睇戲都係攝時間攞下意頭

我入場抱住少少希望 至少子華神講到賣樓all in從而唔洗俾紅色投資者左右 起碼都會有D突破
唉

講真今時今日攝時間返屋企煲Netflix 好過啦

闔家歡節目
不過今年話唔定驚WARS，連戲院都唔入

成班小學雞想笑死人
黃子華話拍比香港人睇同埋想拍自己想拍既野
都冇話過關運動事成班小學雞衝出黎話人食人血饅頭
真係人唔笑狗都。。。

下我評價同你啱啱相反喎。。。

我支持子華，你們可以打我了。

有冇人劇透？啲人講到好伏咁。

其實就真係唔關黃子華事
係有班on9將佢部戲拉埋黃圈講 支持黃圈就要入去睇戲，
至咁大爭議 討論咁多日

你係智障？
要show威力唔係盲目咁掉錢出去
黃色經濟圈唔係咁用架傻尻

你要咁講既
咁之前郭富城揸車經過現場買尿片都可以當係黃啦
佢仲做得多啲添呀

真係幾好睇....
成套戲又好笑
同埋套戲嘅含意係好難會感受唔到...

乜料
即使你覺得唔好睇
都唔係垃圾中嘅垃圾囉

所以話 佢係票房毒藥唔係冇原因

即係有人話好嗰啲又唔見你講？
好唔好睇好主觀
所以唔係由你去評價究竟我係咪引人中伏
至少我係因為覺得好睇所以我咁樣同佢講

求下你啦

唔好柒到縮返老母閪度啦

我唔係去睇子華哥，我係要睇阮文泰。

差唔多要做血肉史3

開心版都唔想睇.

香港班觀眾就係咁, 永遠都係跟風
如果淪落人唔係又秋生又攞晒獎吹風吹到咁衡我諗都唔會有人睇

賣左層樓去拍套垃圾，條片仲吹到自己拍戲好有熱誠，對呢套戲落咗好多心機咁，以為差極有限⋯⋯

黃藍係政見 好睇係良知
自己考慮睇唔睇啦

其實黃子華唔係人人都識欣賞
係你條傻閪怕執輸跟風啫

近年香港最多咩人崛起？
攬住顏色大旗，彈三彈四，諸多不滿，講嘢唔使負責任

咁先係最爽，你仆街關我撚事
咁撚唔鍾意睇咪返大灣區囉

你太天真了

我垃圾 唔識欣賞

支持香港電影 淨係支持賀歲檔大牌明星 寒戰呢啲就大把人狗衝 有質素小本製作冇個演員識不了 有一個藍底演員做又不了

連衛兵你估流架？

SP

啱 鍾意睇就睇 唔睇就唔睇
套戲係畀香港人睇 但係香港人唔一定係手足
子華未必係手足但一定唔係敵人
由撚得套戲落畫就OK

棟篤特工 有佘詩曼
雖然劇情都係麻麻地
但佘詩曼起碼識做下戲

劉心悠完全唔撚知做咩鳩

套嘢唔明做乜要2小時

拖到太長

90分鐘都無所謂

最尾諗起破壞之王擂台戰
但唔掂

睇樣囉

嘥咗首歌

好有熱誠咁all in 拍自己想拍既野
然後死係自己手上 這就是黃子華

幾好笑丫

個故事劇本 9唔搭8 好無聊 ，又唔有趣
咩馬家M巾真係睇到好監介 ，爛到....
跟住又有好大量 純粹 浮誇既演出 ，一D都唔好笑

其實係配角 女主太差 ，咩DICKSON 完全唔識做戲
仲有果D配音支那人，加件木木獨獨劉心悠
CG 又為整而整，最後渣電車， 播D CG 根本無聊
加埋太多抄橋 ，抄周星馳 抄ROCKY 唔係黃子華 真係DKLM

好睇過凍篤特工😂 劉心悠打得幾好睇 , 下向低流

農夫撩劉心悠係幾好笑
其餘果D 都係純粹靠浮誇 扮小醜 去引你笑
例如果D 淋到濕晒 ，渣把關刀周街走，著條底庫海邊影相
賣樓就係請D 咁既編劇 ，度呢D野 ，真係鄧黃子華唔抵

屌你老母黃子華

作為fans 都明白
子華要炒股奶野拍戲仆直 然後唔夠錢洗
先會開show 回血

其實佢發電影夢發咗咁多年
照道理應該睇戲睇唔少
就算當佢0演技
點解兩次做導演都係咁差 差過啲學生作品（唔講啲故事有冇含意）

唔會唔抵 編劇係佢自己
係又一次死係自己手上

套戲一開始疑似打阿婆 ，跟住比劉心悠 打低
跟住 噴到成面黑 都知賴野..............

不如直接炒 ，扮terminator 抄埋對白做一次算啦

其實人馬合一係咪講馬克思思想？跟本係廢嘅（或者漏咗樣重要元素），但又唔肯承認
跟本冇最好嘅武功（管治方法），應該要集各家之大成
同埋要be water , 水向低流，只有出路

更大可能係講緊佢自己
佢棟篤笑個套係好勁 如果有個台既話
但係係銀幕上面就仆晒街

致敬 周星馳 黎嘅屌你
不知幾好笑 又撐到黃色經濟圈
你唔識欣賞黃子華 你係垃圾
= 唔撐本土 唔撐港產片
全世界話乜代宗師唔好睇既都係
垃圾 5毛 吹風向 藍屍 共匪
利申 黃子華fans

m巾應該係周星馳嘅百變星君 致敬

真
不過點樣我點樣執輸跟風？

以偏概全？ 我有啲咩批評係有錯請指點
同埋師兄平時睇開咩戲? 有邊啲作品裏覺得好出色分享下？

都係嗰句啦 你撐黃子華就撐黃子華啦 唔好講咁多
咩因為撐本土 撐港產片 撐黃色經濟圈
戇鳩終極幻想打飛機
見撚到想嘔

就係頂唔順 有班人 拉套戲埋去黃圈

不過你問我 黃子華想唔想食埋黃嗰疊水
拍條trailer 又be water 又youtube上架主題曲 歌詞講既野
佢做咁多 呢啲高調嘢係為咗啲咩
間接人血饅頭 令人懷疑唔出奇囉

頭先睇完 覺得講得好中肯
2：31：10

咁當我人血饅頭過份咗
但你問我既話 我會問點解要睇賀歲片
點解明知係垃圾 都要介紹畀人睇？
咁依家佢又唔係黃色經濟圈電影
套嘢又垃圾 點解要逼自己揀一定要睇其中一套賀歲片？

有班人毫不留情攻擊其他藝人食迴力鏢係指邊件事？

個編劇咪佢自己囉，咁都有得賴人

劣幣驅逐良幣？
算啦我唔評論每個人嘅睇法喇
問題係 如果呢套 都可以大收嘅話
唔該喇 良心香港人 跟住嚟緊好多本土電影唔該支持埋

好冇說服力
都係嗰句嚟緊好多本土黃電影唔該撐埋

緊係 唔好意思唔太識表達

如果你認為咁樣係黃色經濟圈
嚟緊好多本土黃電影 請繼續支持 撐埋落去

你個比喻根本調轉曬
你係讚緊 上菜速度食物質素員工嗰劈嘢好喎
然之後 鐵板餐好撚難食喎
你睇一睇你自己講咩 再諗一諗係唔係？

唔好侮辱 cult片 唔該

利申 最近接觸cult片

企啦我後面啦你
阿叔我仲頂得住

比個讚你先

黃子華 戲屎又冇導演才能
算吧啦 遲d真係黃店比屎你食都話要幫襯

好悶,橋段老套又老又尷尬

d造黃者話唔好以何里活電影咁睇呀
以黃子華賀歲片咁睇就會覺得好笑架啦

0內容 睇完都唔明佢想表達啲咩
功夫片又唔係 愛情片又唔係 搞笑片又唔係
係時間過得好快 睇完都唔覺過左90分鐘
睇完個感覺係我睇左啲乜 咁就完左喇？

唔講英皇奶共
我係投資者都唔會出錢比佢拍套咁嘅野

好啦 我又陪大家睇乜代宗師喇~
條女望住個毒撚跟住個bgm係咁 淫叫

依家睇返原來真係好撚多對白為都係抄周星馳
想點啊 大佬

究竟 m巾嗰度係抄周星馳 邊套戲呢 唔鬼記得

屌 我真係頂唔撚 好撚尷尬好撚想嘔呀
你抄周星馳做乜撚嘢呀
抄番你自己風格唔撚得嘅
你抄下不灰鞋
抄下 夜闌人靜獨自歸家 嗰段急口令 返套戲度
抄下小小強返嚟 講返你啲招牌棟篤笑
唔撚柒得既？ 恨鐵不成鋼
自甘墮落 黃子華生性啲得唔得呀

屌 無眼睇

個個話 心悠 正
我覺得阿媚 正啲囉

啱啱睇咗 好好睇 黃色經濟圈係高質啲希望各位可以多多入場支持

第一日睇戲？有優先場

又黃色經濟圈？

睇完預告已經覺得套戲唔吸引

黃子華咁能黃都唔叫黃色經濟圈?

邊個位好睇
邊個位高質
可唔可以講下？
求其講一句就叫人入場睇 好撚唔負責任喎

你講緊嘢架喇？ 你當我垃圾 你解釋下唔該 唔好咁老屎忽 咁撚廢佬

唔需要解釋 子華神就係信心保證

救命

先利申：睇黃子華大既
撐就撐硬
但真係唔好睇
導演功力有目共睹地廢
好多地方cut左 又唔捨得cut曬
一場得10幾秒幾句對白
但對劇情推進又冇幫助
最致命係扣題
上善若水係好既主題
但成套戲都扣唔實
最後一回合 係咁講同一句
然後行動
但個行動同嗰句有咩關係呢
睇得出子華想用一開始理解錯上善若水
然後透過某啲經歷
慢慢真正明白依句說話既意思
但係點解佢既經歷會令佢明呢
總結 成套戲真係麻麻
除非佢真係拍2個鐘 為左中間滲幾句支持既說話比手足聽
不過咁又太過份解讀左
但都係嗰句 撐就撐硬 應該唔入場都買多3場飛

其實你做乜鳩

周家怡之前勁男人

黃子華我屌你老母 咁撚難睇既戲浪費我時間
人冇表態都算 戲都要唔表 我屌你老母
我決定等個3套港產片上映洗眼呀 屌你老母

睇心悠

買多三張飛
撐黃子華定
因為係撐黃先

真 睇完好大反轉 戀愛了

我明呀 我真係明

成套戲最好睇係結尾呀 農夫首歌好正

無人迫你睇， 同賣口罩、黃tee、收入場費一樣，
願者上釣，我就不了
送你

瞇埋眼睇都ok
cg 睇到好似起格咁

我真係被逼㗎 屌你

睇緊個傻鳩比咁多人屌完仲未識醒

好彩睇早場 $50 only

係最後半個鐘出事，個結局好怪，唔知想講乜
帶唔出個主題，又轉變得有d牽強

比盡4分 但周嘉怡好撚正

子華賣樓都要嘴心悠

你真係好撚戇鳩真心膠到不得了
慢慢打飛機話我啦

算啦 我做和事佬
唔好嘈喇 大家和和氣氣